最有錢巴絲係邊位

最窮係度 你敢信？

我廿幾億身家到

盡情愚弄我吧！

垃圾

我大你二百億
晚晚都射幾億落海